IT ( Fred Perry) 一齊買夾折扣

15 % off 3件
20% off 4 件
25% off 5件

差2 件item 成團 有意係下面留tg/ 其他聯絡方法

P

U

可唔可以留巴打你既tg

Sale item得唔得

Sor啊我其實唔太識用 你留低我搵你地好無

可以試下

好似今晚deadline 有興趣留個名

留你個tg?

香港買